有無人一食完早餐就想柯屎

每朝早餐食幾淡就想柯屎 好煩

第一啖個肚就好似開左制咁 返工唔會 放假先會 成日食到一半就去廁所

食早餐會肚痛

食親m記早餐就好急屎

yes

我岩岩食完11號餐 即刻飛奔返屋企柯屎

慣咗沖涼前/早15分鐘返工痾屎

飲完咖啡就想屙屎

啱啱屙完 爽

生理時鐘習慣左？

係中學落操場早會都想柯屎

奶茶加嗲牛麵確係會產生強烈既化學作用